【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】 監房保安有古惑？

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】
監房保安有古惑？
Dec 7, 2020

邵家臻
607 subscribers

監房地，唔止管囚犯，更要管職員。各式其色的保安理由，其實暗藏玄機。

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：